（長輩圖）鄧小平：＂防左，警惕右。＂要針對躲在幕後，別有用心，反中亂港的人！

支持中央！中央已明顯知道問題不是外國勢力，也不是顏色革命。
要反對左派攪局反央亂港！
不要把矛頭指向香港市民，而是要找出借刀殺人，別有用心的人士。

愛中國！愛香港！請分享！

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

睇唔明
有無一set 長輩圖咁說明一下